(N展狗) 戴安全帽頭痛是咪正常?

差唔多戴足全日
返到屋企個頭頂仲係瘀腫 一掂就痛
係咪係頭頂墊返條毛巾會好d

較鬆啲啦Ching

你之前撞到頭咋?

腦cancer

唔係 係個頭頂位壓到痛
可能因為個頭型尖

冇呀

下世唔好做工程

頸繩太緊？ 仲有冇帶其他嘢

係咪箍太緊
N展應該有時間搵位蛇，到時自動自覺除帽或者較鬆啲頂帽啦

今世都唔多想

唔緊 冇帶其他野
以前果頂無事的 係呢頂唔知係咪舊款戴唔慣

唔好戴就唔痛

我淨係知帶安全帽甩好多頭髮

換左佢啦
幾十蚊攪到自己頭痛

呢樣真 尤其夏天 又熱又焗
d汗同油長期醃住, 次次一戴上頂帽都聽到頭皮哀號

甩頭髮既訊號

巴打開始要習慣定世人眼光
冇頭髮又有咩好怕喎

下世小心d

可能要睇腦科醫生

我上年同你一樣 而家冇哂頭髮了

點解我見你D頭髮仲起度？假髮黎？

唔好阻我同樓豬 深入交流

gay post

我絲打

絲打請Pm我